五月天/子華神/久石讓 門票交流區

留TG

蓋清撈埋炒飛？

蓋清好似早兩日已經排隊

點先至入到買子華飛個網牙！！

蓋清團隊=南亞排隊黨

可以討論既就係AEG呢個網有幾咁廢

求五月天同子華

炒飛黨死全家

有2張880 dbs送

不勞而獲

申請左2張Signature個卡妹送
簽夠萬4仲話多4張380
而家炒到咩價

蓋清有幾多飛

想睇久石讓 炒到咩價錢

求子華

放4/5, mayday, $880

原價每張加200 全部即收

懷疑樓主玩黃牛

想要子華 多多都比
pmed

成個集團係內地